保方怒轟球證冇足球心：禽獸！

【體育】「紅牌」保方賽後批評球證毫無球賽觸覺，沒足球之心，只有垃圾桶，是禽獸。

祖雲達斯周三在歐聯8強次回合，作客3:1擊敗皇家馬德里，兩回合僅負3:4出局，完場前保方（Gianluigi Buffon）因抗議對手得12碼被驅逐出場，在這場隨時變成個人歐聯的「告別作」中，拿到職業生涯第一張紅牌，令人想起前祖記隊友、同場執教皇馬的教練施丹，足球就是如此的巧合。

這位40歲老將賽後仍餘怒未消，繼續炮轟執法的英國球證奧利華，「這樣重要的時刻，他必須有點球賽觸覺。如果沒有的話就不該落場執法，而是跟家人好友坐在觀眾席，喝可樂、吃薯片。這個球證沒有這顆足球之心，有的是一個垃圾桶。」保方說。

保方繼續說：「我就在犯規現場附近，如果你在93分鐘這樣判12碼，你不是人，而是禽獸！」不過他很快恢復冷靜，「我沒甚麼，日子總要過，我很開心，我替球隊感到自豪。我們幾乎化腐朽作神奇，這樣的結局令人遺憾。」

直接頒個歐聯獎盃比你啦不如

使唔使咁重語氣,講到佢丙朗守12碼100%唔入咁

保方真係 我細個守龍ge偶像咁撚樣

呢球100%係12碼囉

守丙朗12碼*

波台今日好多突然祖迷，要順下潮流

我係祖迷
皇馬無黑哨
C朗好勁
我保方抵紅

咁都要抽美c

保方繼續說：「我就在犯規現場附近，如果你在93分鐘這樣判12碼，你不是人，而是禽獸！」

咁你自己都睇得好清楚啦
仲去投訴啲乜野姐
咁都唔判十二碼咁以後補時階段唔洗踢波啦打MMA啦

全世界欠保方一個歐聯

應該踢都唔洗踢
直接頒比保方
以表揚保方係球壇既付出同年資

拎金針獎啦條傻閪

總算理性啲

曲到圓喎哥仔

問佢記唔記得自己撈左個過晒白線既波岀番黎
球證當無入
佢有足球心？

走場狗收皮啦 肯讓位比d後生仔上位未呀死廢老

即係93分鐘可以任打mma?

真係好核突欠你架 退休喇

老羞成怒

人地同情你場場俾阿朗入波 先趕走你唔洗柒多獲，咁都嬲豬

問題呢啲係事實

最尾語氣差咁遠

臨老過唔到世

扮睇唔到咪算囉當無事發生囉